平過車位、萬年死場！元朗錫降圍單位66萬成交！

忠誠於今日舉行拍賣會，推拍15項物業，並沽出其中1伙，物業為元朗錫降圍單號低層A單位，面積140方呎，開價63萬，屬銀主盤，每口價1萬，獲2組買家爭購，終經4口價，以66萬成交，呎價約4714元。

忠誠拍賣行拍賣部總經理鄭世傑表示，是次拍出單位的質素不俗，而且鄰近車站，又指上址成交價貼近迷你倉及車位的價錢，形容單位甚至「平過車位」，故能成功拍出。

他預料，同場拍賣的同區單位，為雙號B座低層連天台，同屬銀主盤，面積105方呎，開價60萬，有機會可於下場拍賣拍出，惟未必調整其開價。此外，由於受不加息因素影響，買家入市意欲逐漸增強，因此拍賣場上的成交亦將漸漸回升。

搭程小巴出到天水圍

面積105方呎

用黎做迷你倉就差唔多

好過交租